其實到呢一刻都未睇去屌人劇透係咩心態

都成個星期啦，都仲係咁多人屌唔好劇透，cls

或者等到五月中啦

可以開始劇透iron man第一集架啦

仲有蜘蛛俠第一集

都好啦